[急] 唔見咗BNO，點續返?

講返我嘅情況先，我就95年出世，係唔係理論上我有得申請BNO嘅權利? 因為我唔肯定我細個有冇申請過BNO

如果我想續番BNO，應該點做?有冇得向英國方面睇返我有冇得攞返BNO嘅權利?

手上冇任何英國護照，BNO嘅屍骸
但有親戚係英國，唔知有冇幫助

please help

無架啦喎 做中國人啦

去警署報失

比個標題呃左入嚟

我老母都唔知有冇幫我申請過

冇申請過續條撚咩 on9

無申請過唔見條撚咩 做中國人啦

有申請過先有得續

月頭續左答你
網上填eform比錢準備好要既文件
你唔見左要填多份lost form
我有搵人副簽
寄到收番3星期
一係你入bno post 睇下啦

DLLM 畀你呃鳩咗入嚟
之前有幾個post好詳盡講解點續同申請BNO
唔撚識自己喺child登search bar度搵嘅
係鍾意攤大手板問人攞
低你做中國人喇

睇身份證首次簽發日期

[急] 唔見咗二百億，點搵返？

你連有無申請過都唔知，叫人點幫你？

去旅遊台bno 個post 問，個度巴打好有心，做晒教學， 唔明再問佢地

另一個post大把資訊同例子參考都唔搵下

佢條柒頭連有冇申請過都唔知

[急] 唔見咗一粒精，點搵返？

佢條柒頭連有冇申請過都唔知呀
此post已完

沒事兒，沒事兒，大家都是中國人

有同無都唔知
但話自己唔見左

冇申請過就唔好扮唔見啦